有高層希望員工改善grammar 有無高手proof read?

咁岩有friend收到高層話佢地英文差
唔知有無高手幫手proof read？

遲d 用簡體字 用乜英文

文職野都係比番啲eo做啦

老實講，啲nurse既文筆真係

diu no chinese

份野啲英文都怪怪哋

香港rn en你期望英文水平幾高

Recently, I have received

做醫療行業英文差到俾人屌好心就檢討下
仲好意思擺人上嚟審

第一段 revisit skills都ok但revisit books？個object要跟前一個verb

Help後面用to

Statement同incident中間要連接詞，唔可以用逗號

後面懶得睇

Grammarly

邊間

d Engrish 仲廢過我

利申：非高手

個要求好過份？

唔一定嘅

有冇人可以貼返呢張係嗰張告示下面

佢自己都唔撚掂喎

help後面好似係可以用可以唔用to

Chinglish master

乜撚晒英文嚟

其實to可以嘅，香港學校教開冇to做bare infinitive

weird English

高層英文咁樣都睇唔過眼 你班細嘅應該⋯

不如post你d同事俾人話個d文出黎啦可能真錯得好緊高層先出聲。

受教了🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️